心痛代表你投入了

放低傷痛會有專人接收

即刻黎留名先

可能得返我

痛到唔痛

招專人接收

Lm

LM

可唔可以招返同一個人接收

會接收返你就唔駛等人接收啦

緊係仲有我份

我諗住聽日去搵佢！希望見到佢！

對唔住，係我錯

夜媽媽先痛
睇乜撚嘢對話紀錄
又訓唔撚到啦依家

一切都只係我一廂情願既諗法

前蹈覆轍真係好on9 但我on9改唔到

櫻桃

佢覆左你未

唔係得你一個on9

唉

未..問佢鐘唔鐘意份禮物都唔覆...

但係咁耐都唔去追返 我好怕會掉淡

定係星期六先去 比多二日佢冷靜下 佢仲未睇我封信

你點知佢未睇？ 我會揀星期五或六

因為我封信寫左落個email 佢login我會知
佢星期五唔洗返學 星期六唔知佢幾時出門口 驚等唔到

你能對我講 曾真心喜歡著我
亦已真心不喜歡我 還求甚麼

其實佢都做到好出面

我唔想咁就放棄

搵佢又都唔肯見你架啦

😞

直接去佢樓下等

比你見到又點?

或者痛一次好過慢慢痛...

挽回 搞清楚而家既關係

係...日日咁樣 我撐唔住啦

分完手最痛既時間過左
而家有種好麻目 個心塞住塞住既感覺

等左幾粒鐘佢都未返 唔知走唔走好

我試過等足幾日，每日放工等幾個鐘

初戀分手之後，用左好耐時間好返

呢個我中意個女仔去左外國，
本身大家都中意大家。
不過我知冇可能放左佢走，
呢家有男朋友了
祝你幸福

咁你等唔等到佢？
我知佢未返屋企 但真係等到好灰

佢會記得你既

等等下啲眼淚係咁流
好想擁抱你 擁抱錯過的勇氣

膚到既都係冇辦法開花結果既人。

所以難忘 難捨

後悔

你後悔啲乜

見到佢房著左燈 我走了

岩岩係佢樓下等完佢，見到佢，鼓起勇氣講左自己之前唔會講出口既野。佢冇乜出聲，唔知佢個心諗緊咩呢

巴打加油 佢一開頭都冇聽我電話

你既一開頭係幾耐....佢3個星期冇理我了...
我岩岩走左....

仲要睇住附近對情侶蝦由嘈交和好返....
偏偏我連佢影都見唔到

你遇唔到佢？
講真巴打你果個咁既手法真係虐待人...

我後悔因爲比自己亂諗左好多野

影都見唔到 可能佢行左另一邊門
唉佢突然消失但係每朝一個snap
我比佢精神虐待左3個禮拜
理智叫我鬧佢 情感叫我要比心機追返 好掙扎
想點 講出黎 好難咩？

Btw巴打點解咁講 你同佢講完有咩反應

希望如是啦

睇住佢同新歡咁開心 得閒仲要黎話比我聽佢地點點點 我點佢老母咩
我個心好撚痛.jpg

講低就有

做得唔好 你講出黎 我一定會改
點解就要收埋 累積埋係一發不可收拾
我好羨慕其他情侶會嘈交
因為佢地都知道對方不滿既原因

叫春：因為你既一句 我永遠也在的 我撐到今日 但係我開始頂唔順 撐左咁多日 我身邊既人都叫我放棄 但係我同自己講 你扭計 係想我諗下我地有咩問題姐 好快無事既 之後諗比驚喜你 哄返你 諗好晒點改好自己做返個好男友 想用最初既我去打動你 但係你一啲反應都冇 我就好似個傻仔咁日日等你彩返我 差唔多二十日 點解你連一粒字都唔肯覆我 好 唔好 鐘意 唔鐘意 你打二粒字膚衍下都好呀 你想分咪講出黎 我唔會再煩你 你明知我好愛你 想你永遠都係我身邊 你係唔鐘意我既 點解唔講分手？

Sorry for 1999....

真係自己乜都諗一餐
不過呢度講，比識既人見到就好尷尬

等佢接收番就好喇...

因為你地做翻“好朋友”？

衷心希望你可以有機會同佢見到面講清楚

我諗佢已經同第二個一齊好開心了 見佢呢排都好留意另一個男仔啲野...

我仲咁傻仔去等人幾晚 人地可能拍拖拍得好開心啦
屌咁點解你唔放我走 點解你唔可以潚灑啲講出黎
既然你唔鐘意 邊個講分手 重要咩？

散左之後自動被朋友

同ex做番朋友係錯誤

呢段野本來係想wtsapp同佢講 但係講左冇得返轉頭
但係見到佢咁留意另一個男仔既野 可能人地一齊左個心都冇左我啦 我仲咁傻仔走去搞驚喜 等佢 講說話氹佢 日日訓唔好 我係咪好撚柒on9?我好想一野send晒段野比佢睇 然後同佢講我星期六上黎拎返啲野我就走手

所以我唔會比呢樣野發生

比唔比你拎呀

我都諗緊 隻龜我既 拎返都好合理
可能佢一直等我黎拎 唔洗篤眼篤鼻

沒有回應, 佢應該都係唔覆你

我來了

各位巴絲我選擇抽身了
佢唔會再番轉頭我睇得好透
唔想再呃自己

做唔到好朋友 番番去陌生人狀態

唔會甘心

識醒就好, 歡迎發放正能量

多少春秋風雨改
多少崎嶇不變愛
多少唏噓的你在人海？

我話左比佢知我想放手 我諗我直接同佢講星期六去拎野應該冇問題

掛.....

我都係
唔想再呃自己佢只係冷戰

淡淡交會過各不留下印
但是經歷過最溫柔共震

醒下啦

可能佢忙掛
可能太攰姐
可能已經唔想再見我

醒了 晏啲同佢講聽日上佢度拎野
見佢咁留意第2個男仔既野 我仲唔放手咩

So sad 😭😭😭

都成個月 我真係好傻仔
咩承諾 咩感覺 咩甜蜜既時光
得我仲記住炸
人地同第二個一齊不知幾開心
你個傻仔仲係度諗點追返人 收皮啦

唉...

男神

係, 同新歡晚晚大戰

晚晚唔出街都傾電話傾wtsapp
我仲呃自己話你只係功課忙 唔得閒理我地既事住
而家諗返都唔明我啲毅力係邊度黎

唔算遲, 今日開始醒返

lm

我以為我溫柔 能給你整個宇宙
我以為我能全力填滿你感情的缺口

也許我太過天真 以為奇蹟會發生

唔好再煩住人啦傻仔

我仲末醒

唔好等佢，但願一切隨緣啦

大部份人一開始都會咁諗

佢應左你未

未 諗住收工wtsapp同佢講我聽日或者後日會上佢度拎返隻龜 講明唔覆當佢ok

醒啦 我咁固執都醒左
佢決定左既野唔會改變

固執撚
再固執都敵唔過佢決定左既事

係 你死纏爛打佢仲會覺得佢決定冇錯

其實可能無睇過

唔錯係佢問題 我講左會上黎
到時禁鐘佢驚訝都冇用
要絕我都可以好絕

講真 絕啲對大家都好過
將一切化做沈默
原來我見到可以咁冷靜

不緊要 當天放棄我的是你
抑鬱我有過但我戰勝了那滋味
其實世事總有好不好 不只得美好
其實我們專喜愛得不到的 手鬆點也好
來吧我還好 期望你還好

其實人地一早絕左 係我仲以為有轉機
哈哈 諗返都覺得自己真係好on9
死左心原來係咁既感覺

睇得好開

我冇纏佢啦，放開左佢
有時會呃下自己，有時個人又理性啲咁
隨緣

因為死左心

我都係呀
不過認清左現實 個人舒服左
個心反而想多謝佢比我既快樂

你地算唔算畢業了？

我畢業姐
真正愛一個人係想佢幸福

不過見到佢有第二個 個心始終都好唔舒服 好難過

同感
雖然唔知佢已經有未，唔比自己諗太多，盞傷心
同自己講最緊要佢幸福

佢日日search條友個profile黎睇
就算未一齊都好大好感
原來一個月唔理我就係溝緊第二個 我真係好傻仔
同佢講左聽日上去拎龜 唔覆當佢得佢冇覆呀

拎完就走啦巴打
唔好再有留戀

要走啦 上路了

佢肯開門比我拎 我先上到路
可能佢唔想比返我 或者怕見到我

係 我仲有好多野未同你做 但係我諗我無機會啦
你記住要好好照顧自己 唔好再成日著咁少衫
冇左我呢粒煩膠 你應該會舒服好多吧
唔洗再應酬我 唔洗再忙到仆街既時候都見我
我冇福氣再做到你身邊個個 希望你搵到一個比我更愛你既人
再見

好多野想同佢講
但每次都同自己講句

佢唔需要

人地同第2條仔好開心咁做緊一樣我叫左佢好多次都唔肯做既事

係咩？？？

你地講晒我心聲

行山
之前叫極佢都唔肯去 又話攰又話遠
今日落雨先黎行
雖然佢冇影同邊個去 但係我都估到係同新仔去
好sweet

好衰

個心真係痛到唔識講.....
我回左佢...落雨小心
巴打可唔可以打我一身.....

痛唔係因為分開
而係我全心全意對你好，就曬你
最後你只係講句＂我對你嘅好你唔需耍＂
咁之前話有我心疼你照顧你好開心係咩意思
最後仲要唔肯見唔解釋block ig block wts

精神上痛了，唔想你肉體上都痛

藉口黎

唔緊要...最緊要肉體上都可以痛
咁就可以忘記精神上既痛苦.....

睇返呢排同朋友影既相見到自己原來連笑容都唔同左...
唉 我本身個人好positive 所以先撑到成個月都以為自己仲有希望
而家一決定放手個心就好似比人桶咁
原來平時positive既人一受傷真係比任何人都難企返起身..

又青姐姐

我調番轉
本身已經好負面既人
同佢分開左係去到極致既負面
然後一下反彈
逼自己去正面諗
因為已經無得更負面除非我尋死
但我唔會

每日諗佢之後就同自己講句 佢唔需要
虐待自己到講依句都無感覺既時候
你就可以重新面對自己

我都係等左佢好耐等到好灰
之後一下反彈先尋晚下定決心同佢講我聽日會上黎拎野 唔出聲當你得
我而家睇返都唔明自己點解講得出口
你呢句野真係好自虐
不過係事實 因為已經有人代我愛佢 仲邊需要我呀

都係搵個令自己死心既藉口

每次講完都好爽
好似一把刀插落個心到

然後發現死左心就可以睇得好開
只係見佢同人地做啲之前唔肯同我去做既事覺得有啲心痛姐

物極必反
負極必正

我見到佢每日snap已經好似比佢每日插一刀咁

我肯日日等，但佢可能會極嬲

眼不見為乾淨

我日日up ig等佢知我好掛住佢
不過我只係想表達我既心情
你理唔理唔關我事

我都肯日日等 不過我自己都覺得等人返屋企係幾嬲
冇啦啦有個人係度等 嚇親之餘仲會覺得唔想見你仲係度等 博屌

絲打 我都係啊 不過我post snapchat
我唔知佢係咪一下skip左 但我都只係不吐不快

冇勇氣del...
睇佢每日1snap都知佢生活得好 都開心呀

我ig好少po野 不過今朝po左句 我愛你 你還愛我嗎?
佢好似睇唔到 因為佢一早出左去玩

我都有po snap 我都係不吐不快 講下掛住佢好愛佢咁
唔知佢係唔係都係一野skip 但都見佢有睇

其他fd見到會唔會尷尬？

唔怕 我有Po情侶野
係佢唔po姐
而家想snapchat影下以前甜蜜既whatsapp記錄比佢....等佢記起我地開心既野

心都碎了但卻平靜

仲做咁多野做乜

唉
最近對左個識左好耐既fd 有感覺
明知佢都當我係fd 唔會中意我
而且又有另一個fd 對佢有意思
我本身想追佢 但又考慮到友誼關係破裂
對偏偏我又唔可以同身邊d 人講
唉 我都唔知點做好
講又死 唔講又自己個心唔知點算

而家唯有寄望工作 盡量少d 同佢地見面
起馬個心底d 先搵佢地

希望你地比我呻下

影黎keep火炸
其他platform我都係自己舒發下感受 佢理唔理一回事
聽日希望佢會開門

你地係咪友誼之上？

一切都會過渡得好好的

我係post ig status
因為佢睇左我會知
不過可能佢唔知我會知haha

實聽 慢慢呻
諗清楚自己既感覺先
如果真係岩
考慮下同你朋友傾下
其實都幾睇你地友情經唔經得起考驗

以前遇過一班女仔5個人
基本上不約而同有3-4人鍾意同一個男仔
佢地講好左公平追
最後無人成功但依加仲FD緊
連埋同個男仔都仲係FD

利申 唔是我 隔離圈子

唔係你講我之前都唔知睇ig status會比入知

佢頭先話屋企人好唔捨得隻野 問我會唔會考慮留低佢...
我答左佢:我都好唔捨得你 你幾時得閒見
佢就冇覆 咁係咩意思 佢係唔想見到我先咁講?

竟然有人同我一模一樣發生緊d咁既野

完左啦 尋晚同佢講左我頂唔順咁既冷漠

四年前痛過一次 用左三年時間令自己無事
然後遇到你 以為比到開心我
點知開心左兩個月 你一句「你既野我全部都唔想知」就將我踢番落四年前嘅生活 最諷刺係講完嗰句 之後繼續snapchat我
永遠我付出嘅野係咪無人會鍾意

中間發生左咩事？？？

巴閉啦

希望各位都好快無事

咁撚仆街？

都忽冷忽熱左兩個禮拜
一遷就得佢多又淨係諗自己
關心佢又話我似老豆
算囉 講到咁 佢唔搵我 我都唔會搵佢

其實都係 不過我唔敢有d 咩進取
怕佢真係唔中意我 避開我
以後仲大獲
我份人好種情意 而且佢係我好兄弟
我唔想破壞

其實係我對自己又無信心
因為好耐之前追個一個女仔幾年 但係都唔成功
個時到好傷心 我已經唔想再經歷呢種感覺
所以之後拍拖都玩玩下 好快散
直至最近對佢有返真係中意個種感覺

唉 睇黎我都注定一人

我知我做錯野 我已經好後悔 但起碼我真係覺得念在以前我值得多一個機會 就當係重新認識又好咩都好 之後chur你 你一次比一次絕 我依家明白你個陣係咩感受 當打和啦好無 今次我真心祝福你 你仲係好嬲唔信 我知自己咩地位架啦 我仲愛你不過我唔會show出嚟架啦 明知無可能但都想慢慢等到有一日你可能會搵我 我唔會再睇都唔會like你snap/ig 我都會減少po野 就算你唔察覺 我都會咁做因爲我想自己心理平衡啲 對唔住 好好照顧自己

天下起雨了

人是無聊了

為何

震撼。
尋晚打開snapchat，見到你。
見到你同個男仔，頭上分別有熊大同兔仔。
雖說我以後都應該無機會追仔，又無機會問你佢係你貴親，
但係由我既心痛反應就知，我仲係非常非常非常鍾意你。

屌你老母！識得去行街識得去拍拖識得喺屋企摺你都唔撚郁下d莊務！痴撚線2月派個任俾你叫你update 下個page而家三月中喇臭閪！空架屌你老母！話人屌你唔覆機你都要無野俾人抽秤到先得架！唔好俾我見到你如果唔係我一撚定一巴車落你塊閪面到。

P.s. I love you.

本來好地地 因為我on9講左一句野 距離又拉遠左
點解我可以咁撚on9咁撚白痴

琴日失控左
又俾你知我有幾狼狽
一千億個後悔

全日失控左
同你講完分手又走去同你講我好掛住你

你同佢講左野？

我個忍緊

忍到咩...真係好唔習慣突然冇左呢個人
唔可以再同佢分享我既生活 唔可以再分享啲無聊野比佢
唔可以再同佢去試新餐廳 唔可以再同佢周圍玩周圍影
唔可以再見到佢 攬住佢 聽佢講掛住我

喊住錄左音 極度後悔

佢有聽?咁好既

藍剔啫都係

即係冇聽?
可能佢都係好似我條女咁
唔敢面對你 唔敢聽到你把聲

唔知呢 我唔識分佢有無聽
但就算聽左咁又點

有聽好似個咪會係藍色
聽左佢可能會覺得少少內疚

我雖然失敗過 但我不斷去試
昨日成功約到她去睇電影 又係盧根 係又啊
但睇完 之後心裡的感受更複雜
ㄧ求開解

分左手仲肯見?

當日撩我嘅係你，依家耍手掉低我嘅又係你。
曾經嘅甜言蜜語，現在係冷言冷語。
對你死心塌地嘅時候，就係你將我推向懸崖嘅時候。
我點掙扎，點呼叫，點死纏爛打，你都係翹住手，望著我下跌。
我跌到體無完膚，都唔夠我心痛來得猛烈。

Sorry for 1999
只係想發洩下

完全一樣 點算 我生活唔知點過，返返下工走入廁所喊之後又出返去做野

你做咩同人講分手呀

你唔好咁啦
你地而家咩狀態？

仲忍緊，可能係我優點亦係缺點
btw 就算睇電視睇到啲得意野都好想同佢講叫佢一齊睇

隨便發洩
做咩事

有時覺得就轞直接講佢知你掛住佢都冇乜野 都係正常姐 岩岩分手
只要唔係成日講就得 反正佢都唔會應你
講講下你就會心灰意冷 放手

最弊佢會搵我，想做朋友

如果你想追返 就可以由朋友開始
如果想放手了 就冷淡啲對佢啦 mute左佢對話

我好啲 佢點都唔應我

絲打同我地真係同病相憐
你地係講到明分手?

block哂
事實上自己條件又唔係好好
咁樣諗會安樂啲

咁又唔好咁諗自己 不過你block左對自己狠心啲都係一種解脫
加油呀巴打

因爲佢搵我等同比假希望我，我又唔想再煩佢了...

無直接用分手依個字
但好肯定係分左手了

你落呢個決定都唔容易....
都好既 記住唔好心軟解返呀

唔應你仲有冇send野去

無 本身都無打算繼續send
係個晚失控send左
不過之前佢都已經無再應了

唉 真係唔明 點解人可以一絕就絕到咁
自問我就做唔到 明明之前仲sweet到爆
都可以突然話走就走 話斷絕來往就斷絕來往

我相信佢唔係無感覺
只係佢既決心大於一切啫
我都想知係咩原因
係佢唔愛
係佢攰想休息
係佢變心
咩原因我都想有個知字

分手前逼佢講出口 " 我唔鍾意你 "
逼佢望實我對眼講左出口

係咪我太一廂情願
連分左手都要幫你去諗

驚自己番轉頭又或者怕煩

其實知左原因又點...你只會不斷去諗點解決呢個問題
但其實情況差到要分手既 肯定唔止咁簡單

我都想佢可以想同我做返朋友
至少我不至於連問候一聲既機會都冇

分手前一星期冷淡左啲
但個時佢真係忙
嘈完第二日就分手
嘈個日我仲係去接佢收工 番到去就嘈佢flirt女件事
第二日逼佢面對我 就分左手

你應該比時間佢冷靜下

佢都係話俾啲時間佢
但依段時間我地愈黎愈遠了
所謂既時間係俾佢放底我

其實未必 我有時覺得冷靜分開下都係好事
比對方習慣下變返一個人 就會諗起冇左你既感覺
如果佢仲愛 就有機會繼續

我都唔知
我說服唔到自己佢會重新諗起我
可能到我intern完會重新聊佢講野
其實我唔想放棄
但現實話我知我要放棄

岩先寫左佢個名出黎
一筆一劃都好痛

我都唔想放棄 我都打算等佢完sem追返佢
但係佢唔肯同我溝通 我都唔知點搞
佢點都會諗起你既 畢竟唔係話忘記就忘記到
你唔好寫佢個名自虐啦

你拎返d野未

未....臨去前一晚佢話屋企人好唔捨得隻野 問我會唔會留低比佢
我冇答 淨係話 我都好唔捨得你 你幾時得閒見個面
佢冇覆我

拎個陣咪可以見

我想追返佢 諗落我留隻野係個度都叫同佢仲有連繫
我過一排再諗拎唔拎返 二來都可以比佢減低對我既戒心

女人唔會咁諗
你俾左隻野佢佢唔會聯想番你
除非隻野有咩特別回憶

BTW 因為我好鍾意佢個名
好好寫 整體寫出黎好靚雖然幾common
但當然都係有私心
好鍾意寫佢個名 寫到靚一靚

未試過咁愛一個人，亦未試過咁痛

佢問我:屋企人好唔捨得 你會唔會考慮留低佢?
我答:我都好唔捨得 幾時得閒見個面?
咁佢會唔會以為我係送左比佢

我都會寫佢個名 不過而家冇了...見到都心痛

頂，我都有寫
番工無聊得濟

相對的......

寫一次痛一次呀巴打

心痛代表你投入了

符合主題

當然。。。

我唔係掛住佢 只係想有個人倚靠

做左兩個月垃圾我終於識醒。依家正值於我既黃金歲數，我無可能因女而失去事業同學業。係時間停止，佢唔值。

各位巴絲加油

寄情係工作啦 升職快過搭火箭

巴打 你覺得我學你咁 等佢完sem 再盡地一舖 會點？

諗清楚你自己想點先

巴打 如果你諗清楚 你覺得佢值得你咁做 我一定撐你
我仲好開心有個戰友添
加tg慢慢傾？

頂
我反而係難集中
明明已經冇諗

做野唔會諗到其他野

痛到仆街😞

忙到仆街
但係一諗左就做唔到野
要一黎就投入做野

如果放唔低就盡力黎多次啦！
無人知個結果係點 但係起碼做哂自己想做既野 無野後悔
到果陣時 結果係點 其實都唔重要

睇錯痛到橄欖油

係 但唔好為追而追 諗清楚自己追佢之前係咪可以改好自己先

我知呀，但就係集中唔到做野
認真唔係諗起佢，但總係心不在焉

你心痛之餘仲眼痛

下 我想保護佢 關心佢 佢有咩開心唔開心 我希望佢會俾我為佢分擔
我知我個格係兵 但係我而家連做兵既資格都無

我都係呀巴打
你決定左就一齊努力啦 歡迎加入

兩位烈士

係咪好on9 其實都係想盡力追返一個愛既人 比幸福佢

共勉之。
我其實未同佢一齊架
追下追下佢 無啦啦消失左

可能佢有第二個有更大好感

似係喇
屌 靚仔真係決勝關鍵

其實女仔都鐘意有才華既人 你覺得自己個樣輸蝕既
咪玩才華路線

自己就得把口

重點

佢唔需要我愛

真心 唔靚仔的話
幾大隻幾高都無用
利申 181 少肥 有肌肉 但樣衰

想比幸福佢，但佢就覺得你阻住佢搵幸福
我係咁既case

利申 160 肥 無肌肉 樣衰

呢句好虐心 不過係真...我都咁同自己講緊:
傻仔 你好愛佢又點 佢唔需要你愛呀
你想佢對你有返興趣就唔該你做好自己先
你睇你而家成舊屎咁日日係度叫春佢咪更加覺得唔要你既決定係冇錯囉

你做咩佢都唔會想知

利申 166 唔肥 無肌肉 樣衰 連骨架都唔靚

係... 不過我ex之前可以有好多選擇，但都揀左我，真係講心

我知 所以我冇同佢講我做緊乜
屌今朝隻手唔知做乜忍唔住send左句wtsapp同佢講早晨

me too 所以我覺得我係係佢眼中有野係比其他人優勝既

垃圾

我都覺得自己好垃圾 不過我有左決定了

每日一醒都係睇佢lastseen
不過我地愈走愈遠了
我根本不比別人優秀
我知道你唔需要

唔好呀你 我係你就lock左佢

好正ar 你不在了

真心本人乜都冇

so sad

心情係點

搵啲野學下 睇下書 影下相

但係決定左過二日再同佢講呢個星期日上佢度拎龜 唔留比佢了
呢個時候唔洗再就佢

我都係影開相架 點解無人覺得我charm😭

我條女好鐘意架喎

唔通...

佢熄左lastseen
屌佢係咪睇到個post
好驚
佢知我AC名

不過算啦 我諗多左啫 關我咩事

自作多情

一廂情願

個心已經唔識再痛

咩

係痛得太多定痛得太耐..？

諗定先
同佢講返野 除左hello 仲可以講乜？

根本無野需要講

長痛不如短痛

講野咪仲尷尬
你想係wtsapp講？

我都唔想放棄
但得一個人堅持係無用架

我都唔想放棄 但係佢好似有新目標 我唔會放棄 不過會做好自己先

唔好諗住將心底話講出黎會對件事有幫助
其實只係令你自己好過d 人地係好大壓力

唔好同佢再嘈 會即刻對你反感

唔好再對佢咁好 愈好愈唔珍惜

如果人地有新歡 如非必要唔好搵人啦，熱戀期緊你做咩都無用 搵左佢都係白搵，做朋友都嫌你多鳩餘

唔好太過回憶以前 著眼現在 或者會對自己好過d
分左手就變左第個架啦 唔係你再認識既佢

唔好再問點解對方突然咁絕情 因為所有野都係日積月累 唔係突然間

最後我都係建議暫時放底所有野抽身離開啦
如果你地大家拍拖期間 係真正開心過 愛過既
呢份情雙方都唔係咁易忘記 可能某一日會諗起你
或者將來有機會 但目前無可能啦

對自己好d 要活得比以前好

以上係我呢幾個月學到既野 其實仲有好多好多
如果有人想傾既留底tg 我會搵你

我自己就失敗左 但好希望我幫到你

咁我係咪應該盡快拎返隻龜呀巴打
我tg

Btw其實我唔肯定佢係咪有新戀情 只係我知道佢最近好留意一個男仔 又會同佢chat 又成日like佢啲野
我想趁佢地未一齊個陣追返...

能存在 獲得糟蹋亦滿足

可能等我忙完會追番
俾個時間我放底
俾個時間佢離開

如果五月我仲未抽到身
我會重新搵你。

到時佢可能都有新戀情...？

都係
一切都要我忙完再說
可能我五月都已經唔愛

你個心一直有佢 到幾時都會愛

當再呃下自已
今次同自己講會放得底

我都同自己講左要係唔理佢呢段時間做好自己

朋友

巴打我地case幾似 你諗住冷靜幾耐

唔知最後我地邊個真係放得底呢

我比較想知我地最後邊個可以有好消息 追返自己心愛既人

我選擇同步進行
唔想逼佢逼自己

我都係 一方面做好自己再追佢 一方面睇下係改好自己既同己時自會唔會變左放低佢

大家都要向前行

巴打tg ?

加油呀 得閒互相鼓勵下 吹下水 好快過冷靜期

隨緣
只要佢搵我，知佢仲對我有感情，否則費時打擾佢前路

你唔諗住過一排主動搵下佢?

天青色等煙雨
可緩緩歸矣

依刻突然又好掛住你 好想攬實你
我知道之前你話我好少主動攬你 因為我怕醜呀嘛
又點諗到依家想攬都冇機會攬

你係巴定絲？忙真係會令自己忽而對另一個人無感覺咩？

好多原因既
其中一樣係我一開始亂諗野問長問短嚇親佢
我都無地自容了

講真 你忙點都會少左時間諗佢 慢慢你就明

我都一開始每日幾個message咁send比佢 不過冇問野 係sorry加氹
事實證明問野同sorry加氹都係得出同一個結果

失去溫暖先會感受到寒冷既凄涼..

我就係因為次次嗌交都無乜哄過佢
等佢忍到爆左先會分手

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

夜晚突別易諗起呢啲溫馨時刻
諗起我係佢屋企煮野食 煮煮野一野係後面攬埋黎 嚇到我跌左舊肉落地

你地嗌完交係點復原架？？

？

咩意思

頂你，我用左十秒時間去幻想個情景
係幾正既

我覺得呢啲時刻係好溫馨 好有二口子兩小無猜既愛既感覺
我應承過要整好多好野食比佢試 依家都冇機會了
夜深了 你有想起我嗎？

痛

沒有，never

可以有既，但當中既到原因唔係你所想

會麻木的

sp我用左真感情
要完個關係
剩返我一個傷心

或者呢刻係佢眼中我只係一個煩人

sp本身就唔應該有真感情 加油唔呀 對方絕 你好快就會復元

心死得更透

係變好自己既時候

充實自己

講左好耐，真係做到既人呢度有冇？

有, 好充實

我係絲
唔會無感覺
但的確有野專注做就少左時間諗
佢又做得絕
所有我可以睇既消息都無
Last seen熄左以前成日㩒入去睇
FB IG佢唔update
因為見唔到連去撞佢既時間都無

諗起佢會痛
但係我真係無時間諗
Intern好忙

我地無乜嘈交
我以為係因為大家都願意就大家
佢話係因為佢一直忍
所以第一次真係嘈交就分手了

你做過咩黎要佢忍咁耐

試過一分嘈就爆左要散
從來都唔知去忍緊啲咩

我地都冇嘈過
我亦一直以為我就佢 佢亦冇咩大不滿
仲以為相處得好融洽
點知佢話走就走
到依家我反思 原來佢有啲地方都唔係好鐘意

我摘錄番原文
「呢一年大部份時間有咩問題我都避重就輕 盡量等你舒服啲 我地無乜點嗌交既背後其實我都有出過力」
其實我係咪真係好差
搵原文睇到少少對話又痛了

其實我地真係可以有將來
唔係你太樂觀
對唔住係我第六感太準
睇你一次電話就發現左件事
如果你願意行落去我地真係有將來你知唔知

如果你願意行落去我地真係有將來你知唔知
好心痛呀見到呢句

再痛佢都唔在乎
再痛都係要生活
你話本身唔想影響我intern
想避開個話題避開我
我選擇左要你面對

依加我好感激有intern分散我注意力
隨緣啦
朋友話你好明顯唔係真愛
時間證明一切
係就會一齊番唔係就大家各自幸福吧

放低

絲打比心機做intern呀

努力緊
其實唔想做唔想讀
唔係唔鍾意但都唔係特別鍾意
未搵到樣自己好想做既野

year幾
好多人都係讀讀下先發現自己真正既興趣 慢慢黎啦

Year3啦 未知點
目前黎講諗住完intern就PT搵錢學野
同埋打算出國summerschool
本來想下個sem exchange但係想陪住佢finalyear無申請到
依加好想走

幾好呀 唔走都可以做其他野

都係既 係香港都好多野可以做
不過我懶過舊屎
希望我之後有動力番工

暑假咁長點都要搵啲野做下
我想學結他

中學講到依加都未學
當年個eex都係學左黎錄片唱歌賀我生日
如果有感情真係好冧
唔知我學完彈佢聽佢有無感覺

我有上網學 記唔到chords

我都想學黎彈首歌再追佢個陣用
佢之前成日話想聽我彈 但我學極都唔識唔敢獻醜

而家成日去旅行

佢會哄番我先 之後我又攬住佢say sorry 錫番佢
但係每次嗌交我都走左去冷靜掉低左佢一個一陣
這就是失望的原因

開聲先個個都係珍惜啲個個

再勇敢 都不敢說話亂你心
看此生 他可跟你事事配襯
我無言呆等 也沒遺憾

如准我繼續留下 我便留下
你說一句 我便停留

就一點喜歡

佢離過婚有個女
完左呢段關係之後想正式追佢

所以 係我一次又一次冷落左佢
佢都有新一個 我可以做啲咩

做自己覺得岩既事就okay
加油啊

我都諗緊咁樣係唔係好
因為知佢唔在乎我剩係在乎個女

放手 後悔都冇用

睇住身邊好多好多人
愈來愈覺得感情真係唔可以回頭
一食回頭草
十有八九無好下場

有問題先會分
唔搵到個問題解決緊係無好下場

正解

咪就係咁
見到身邊嘅人咁樣
明知咁樣唔得所以好心提下佢地
依然係執迷不悟
好矛盾

無用 自己睇唔開無人幫到

唔係睇唔開既 係自己唔想放棄 成日覺得仲有少少希望

如果你明知佢已經無放你係心嘅
咁樣你自己擺係心都係徒然
我知呢啲話好垃圾
但係只有你自己先過到
加油呀

係你睇唔開先覺得有希望

我明 始終要啲時間

慢慢黎，無人迫你依家就要做到

頑石哪天變黃金 我可以等

想搵人傾放抵tg
我同兩位巴打傾過 都覺得我幫到下
唔好放棄

佢今日同我講話對我無左開心個種感覺,唔知點解會變到咁,想繼續行落去之前搞清楚,問我可唔可以比d時間佢

我個心好痛 但唔敢同人講

有得揀,我寧靜我對咩野都唔投入
咁樣可能過得更自在
孤獨,但唔悲哀
好過宜家咁,投入左,心痛緊,而且仲要一直係希望同絕望中間遊走

我都係,唔敢同屋企人朋友講我同佢散...

tg: sing1234

原來暫時共你沒緣份 來年先會變得更合襯
好想知你諗咩

諗咩都好，可能都唔係諗我

這趟旅行若算開心 亦是無負這一生

我放手啦 多謝你令我有過咁甜蜜既感覺
希望佢會比我對你更好
我唔夠運 用盡運氣遇上你
卻沒有福氣待在你身邊

我會係好遠既地方守護住你
如果佢對你唔好 你向住個天同我講 我會聽到

容許我係度最後叫你一次 bb
你一定要幸福

好後悔
我放低尊嚴
玩夠就可以番嚟

佢唔需要我放底尊嚴
佢唔需要我愛

佢只係要自由

共勉之

睇哂咁多頁post ,同你地好似 一齊左兩年幾，月頭同佢嘈完大家無揾大家，然後兩星期前我揾返佢話好掛住佢，最後得黎係佢話唔再一齊唔想再見到我，block 哂wts, fb, 電話。上星期去佢樓下地鐵站等佢，佢見到我好反感唔理我一直走行返屋企又鬧我唔好跟住佢，途中見佢禁手機同一個男仔wts,我唔知係普通fd定邊個，我問佢係邊個佢冇答淨係話總知唔想同你一齊，我果陣時個心好痛冇再跟佢走左，諗住唔再諗佢，但總會間唔中諗到佢心痛到不得了，返工做野都冇心情。

佢擺明有第二個....我最後一次見佢個陣佢都係行到好遠 同個男仔text 掂下佢搏頭佢都縮開....

第三個星期 你好嗎

分手就分手啦
講乜撚野比D時間你
難聽過粗口呀

一個月沒見了 你好嗎
見你好似轉左style 真係好想可以睇下

加油呀

Real 點解要話要時間
走就走啦

依家算係點?比希望我呀?

唔洗等啦 佢一定係走

巴打加油 我同自己講一日一日過好快一星期,之後一星期一星期過好快就一個月，一個月一個月咁過好快半年，到時就冇事 好彩過左聖誕 情人節

佢平時好靜冇咩朋友，因為咁所以成日唔比我同朋友出街玩，會因為咁發我脾氣，所以我同朋友既關係差左同疏遠左，果時諗到同得佢一齊就想佢開心保護佢唔理其他野，結果佢可以咁絕，變左依加咁又冇咩朋友，返工又做錯野，又唔咁心自己付出咁多

仲想拖住你 拖不如一了百了，除非你可以係等佢過程中唔諗佢

我預左你走
但求下你狠心收我皮啦
我依家唔願意面對現實

我同佢都分開左一個月 諗返個日如果我唔係咁蠢問洗唔洗搵佢 而係直接搵佢 可能唔會好似今日咁 好彩我都同佢過左聖誕節情人節同佢生日
加油呀巴打 佢要走你點都留唔到 呢度好多人同你一樣

已經兩個月無見佢，今日係街撞見佢，我都無出聲就俾佢閪面+避走 whatsapp又block返 雖然已經無睇last seen好耐
估唔到見一見都會令到我又失眠 唔知見一面會令我失眠幾多晚
明明我俾人飛仲要搞到我做錯咁係咩玩法
唉

好慘
等我地分擔你既痛楚

可能係佢見到你 佢自己內疚呢

佢嘅性格一定唔會啦
應該係覺得我伏佢 但我只係路過.....好無奈

幾時先可以做到佢咁絕唔再在意佢

有冇你tg

努力

仍然陶醉 你恨心對待 仍然很冀待
我知你所謂既時間係個刻既好說話
既然要絕不如再絕啲好無
我唔想每日都抱希望

病左兩日
連病都不敢痛

同前度分左手2個月.
做好多野都挽留唔到.
我將所有衫褲鞋襪都執哂出黎,佢都拎走左了.
原來2年幾,日日一齊住,但可以話分手就分手,淡左就淡左...
2星期前我DEL左佢FB,BLOCK左IG.
所有野都斷哂...迫自己死心,迫佢離開我既世界.
但係點解日日都會諗起你?

分開第二日表示個心好似比人挖空左咁
睇返啲舊信息心好痛但唔捨得刪

諗起唔緊要
但唔好停係原地

q加油
我都隔左成個月，仲未捨得del wtsapp message 比三個月期限自己，到時做個了斷

其實唔洗逼自己幾時要del, 要放低自然會放低

22日

唔好再諗

n個月

加油
我都斷哂，但未死心

總要在雨天 人便掛念從前
35日無搵過你了 你過得好嗎
缺了我一點微塵 你有注意嗎

和你也許不會再通宵
坐到咖啡酸了 喝也喝不掉
從前為你捨得無聊 寧願休息不要...

隔離post見到

唔係因為見到希望先堅持
而係你堅持先會有希望

愚人節又輕鬆表白
繼續無回應 yeah
唔知我仲可以堅持幾耐

其實呢句野都算係我座右銘
加油呀絲打

咦原來有post

個心態番番去當年鍾意佢咁
知佢無意思
都想小心翼翼咁愛依個人
當時既我都無諗會一齊

暗戀變明戀啫 輕鬆

負能量爆燈 岩岩我鍾意既人同我講 佢同左人表白

無事架
可能佢俾人拒絕左

啱啱比人飛

你地乖啦，兩邊都咁負點得

係到放負 先可以現實用正能量示人

我起個group度做緊正能樣

不再去說從前 只是寒喧
對你說一句 只是說一句
好久不見

3個月了

你最近還好嗎
沒有我的生活過得如何?
很自由吧

你愛睡人家的被舖

復合真係咁難？

原來你淨係想同我上床

咁你又慘咗啲嘅....

巴打繼續同你講聲加油

呢句說話間唔中係我腦入面諗到，已經一個月,唔知佢依加過成點做緊咩前兩日飲左酒忍唔住133打比佢結果都係cut我線

快啲五月 就瘋狂類住佢

我覺得我自己好撚廢
返工難得見到位合眼緣既 岩傾既
頭先送佢撘車程路我竟然柒到連電話都無問佢拎同無問佢咩名......

屌 難得有機會move on 自己又唔撚爭氣 好想撼頭埋牆死撚左佢算

痛到仆街

你唔好咁啦

因為事業而心痛 算唔算投入左

不是

依種事唔會發生起我身上

幾分傷心幾分痴

諗到佢同佢ex d 野
心就好痛
係唔係投入左

讓你走 未捨還是得放手

正

我覺得佢五月一定會避我
雖則唔避都已經好難搵到佢

祝你好運

抽到大吉
希望有好運啦

佢信依啲我唔信

真心我從來都唔信
但今次旅行竟然會去求籤

我知佢信
之前去旅行有幫佢求
問學業大凶
即刻買個御守俾佢

買返個比自己

馬上留名

佢同屋企人都有埋
唯獨無買俾自己

我買左好多比自己

間唔中又入黎叫下春
流離在某月某天某地 仍自覺共你一起

麻煩你

屌我而家仲喊緊 仆街

係到傾下計 陪住你

好快冇事架喇，放心

傾下啦

多謝
佢始終冇同我講生日快樂

得不到的才矜貴

佢同我講我反而覺得點解仲要咁做
btw sorry，補番，生日快樂呀

下...
佢當你係咩

多謝巴打
我覺得生日快樂咁一句好普通 可能佢驚我亂諗掛
佢去玩 我問佢個度邊度黎 佢都唔覆
個心灰晒 諗住淨係陪下佢玩每日一snap就算 其他野..唔send啦
有咩5月考完試先講

你開始康復了嗎？

好撚攰

治療中

唔好放棄治療啊大家

我呢個病人好難搞 成日忍唔到手搵佢

副院長我過黎巡視下

Hi

痴線佬神父

唔認得你地啲username

隔離廢青集中營營長is me

變左院群

入得黎，就唔好比自己攰住走

要assign下啲職位比大家

到底邊個打邊個

我係主席

等一天發夢 牽一牽你手 已快樂透

痴女留名

明明未開始，但個心一直好痛

痛完了

叻

咁快

We don't talk anymore
Like we used to do......

好想好想見到你
好想好想同你相處
但潛意識同自己講我一定會忍唔住對住你放負 片到你體無完膚

屌 算啦
像我沒來過 沒去過

痛到訓晍著

你都要加油呀

你都快啲好返啦

個半月了，仲係好痛

我好廢...總係比佢少少野就牽動到情緒

諗通左一切就豁然開朗 唔好再snapchat佢啦

但係佢snapchat緊我

真係？咁我地去歐遊啦

點解你要唔理我唔應我一句說話都唔肯再同我講，點解要咁絕當我透明，我做錯左咩，而你最近成日換pro pic 周圍去好開心

你都好丫 我所有野都俾佢封晒
我知佢心入面一定重好著緊我
但點解唔應下我
我已經放低晒尊嚴求佢返黎

點解你又係度架

無必要就唔好回囉

有必要呀就係 要keep住

點解每次我就忘記你個陣就再搵返我
每次都係問我點幫你解決你同男朋友之間嘅問題

keep住個空殻?

因為個post我開

我真係好掛住你 我知你有睇呢個post不過你諗起同掛住既只會係你ex 或者我對你黎講根本一啲影響力都無 我知我地已經無可能一齊番 但我好傻 重係希望有一日你會發現你係愛我嫁 我好愛你呀

我唔愛你啦，你唔好等我。要繼續向前行。

Keep黎做乜

依家先知

多d入黎

點解

咁唔好入啦

咁惡既

痛到怕

怕會再痛

驚?渣ga

放心, 一定會

唔focus就會忘記痛

刀未驚過

唔會忘記, 只係你未感覺到

怪獸好恐怖

即係你？？

你唔覺?

感覺到 痛完

覺得你恐怖？

感恩又多一個起得返身

做咩下下畫出腸

因為我唔覺呀 你唔洗咁驚

我驚你驚我呀

我都俾佢封哂d野

搵唔到其實都係一件好事

我不嬲都起左身

Time will heal all of you

無驚呀 你都唔好驚啦

你日日都會起身

和好啦

好啦 勾手指尾先

你夠係

勾左定勾右?

多謝你提我 以為仲訓緊

勾左得唔得

你發緊夢

勾埋你ok?

發夢都要返工, 奴性

但我想搵

你可以, 但佢唔會知道

點解我可以一次又一次做錯

Ok 勾！

做錯咩呀

你唔係R遊咩

ok跟我走

唔好搵啦 仲嫌傷唔夠咩

你係咪真係去

幾時？

帶我走～～～～

係咪認真先

太重, 自己行啦

掟我入行李箱啦

幾時先 最多咪辭職

plan下?認真既話

之後個行李箱自己行呀?

擺上行李車 你推

點plan 法 幾時去姐你

我未定呀, 隨時走得

懶到你

咁我自己行返囉

又話買左g票 我想睇雪

你推我又得

你係唔係個gp入面?

不

得左

入去搵我 係去既話

玩野咩點入 你本身係諗住幾時架先？

其實個gp條link我都唔知 因為唔係我開

好似係

錯到離撚哂譜 最後仲要衝動講埋d傷人說話

完

move on

又要上水鳥

放棄啦ching

係 唔小心投入左 係我錯 瞓醒冇事

咁快d瞓啦

唔好認真好過

認真都是一種錯

出世已經係錯

難道我可以扭轉宿命重遇你一次
其實故事結局早已注定 沒法制止

失戀最痛的也許不是失去了那個人，而是忘不掉與那個人一起時的那份曾經。突然想起了一句話：故事不過是別人的事故，現實是一個人的生活。

那份曾經沒法延續下去

只想停留身邊和你走每一天繼續上演

要結束一段感情真係好痛苦....

分開咗4個月了
由知道佢有拍拖了 再慢慢轉status po相上ig fb等等
真係好心痛
最慘係我身邊冇朋友可以同我傾呢啲嘢
大家都覺得我已經無事 已經move on
但其實我仲好痛

我仲好記得分手時佢同我講：「我冇唔想你搵我，自私啲咁講，我覺得我地就算做朋友嘅話都無乜所謂」
到底呢句冇乜所謂係唔想做朋友定係就算做朋友佢都ok?
但好明顯無論係前者定後者，佢都已經忘記我 因為呢段日子佢都無搵過我
我亦由分手後都冇乜搵過佢，因為唔想chur親佢令佢反感
我仲想有同返佢一齊嘅機會
佢咁對我其實根本唔值得我去等佢，但我心依然move on唔到

佢move on左
咁你都move on吧

佢提出分手嘅，緊係容易move on

唔易都要易架喇

Btw，我正身ac unfollow咗佢亦block咗佢。
好唔好follow返佢順便亦睇佢會唔會follow返我？
想睇吓佢仲會唔會accept我

突然聽到佢嘅消息，又再次唔開心

go try

即係佢應該有8成唔當你係一回事了
巴打搵過個啦

利申 我未move on 到

會又點 唔代表咩

點先可以唔心痛

無心

點先可以振作

原來你地已經發展到咁既階段 單身狗先生你肯放低未....

啪埋啦

心痛左一天，仲要痛多幾多日先唔痛

直至move on...

幾時先有move on嘅一日

Moving on and getting better

突然覺得你真係好濫
求其有個人錫你陪你就得 你咁樣一世都唔會有真愛

新病人報到，被女飛了
呢排係咁諗其實呢個女仔都唔係好好，出面大把女仔好過佢
但又好掛住曾經既日子
心情好複雜

所以你夠鐘起身啦傻仔

曾經已經係曾經

起啦 我唔會係佢唾手可得既人 我都有我既路

聽住先

聽住幾日先

愛得好累 真的好苦

唔好愛到冇左自己呀

不如愛自己，起碼唔會再受傷

受唔受傷都應該要愛自己

對唔住
今日玩打左
無諗過最後分手收場
點都好
一開始就係我既錯
希望你以後開心就好啦
我以後會成熟啲
唔會再講大話
希望你穩到個愛你既女朋友
記得對佢好啲比多啲安全感佢
汪汪

咩事呀

我抑鬱復發唔關你事㗎
你唔需要內疚㗎
我仲有冇機會同你講？

原來搭哂膊頭，捉哂手咁行都可以淨係當我朋友，我唔識玩啦

樹窿唔好唔開心啦 要照顧好自己呀

我冇哂心情
傷心同開心都冇
太多嘢發生
好煩 唔想理其他嘢住
不過想佢知咁解

有d女係咁樣架
好passionate 好易令人誤會架

知又如何呢
0 fucks will be given

知又點

比佢知 你想佢比咩反應你 問你有冇事？

我覺得解釋翻 我會好過啲
我都冇乜感覺 咩反應都冇
佢之前因爲咁而唔開心
但事實上係誤會
佢幫咗我唔少
唔係佢我仲快頂唔順

對唔住啊
我想返到以前甘啊
我好後悔
我好絕望
點解你又要拉我上岸
又要推我落去

Aiiiii

學識打字先

聽歌都好辛苦

可惜佢已經唔想知 如果你覺得呢個誤會講清楚就
可以令你地返返以前 咁你講

我可以點樣重新去接近你？
我知過左exam period 你就會好得閒
但係我完全諗唔到點樣去破冰......
我驚佢會繼續灰剔我。

大家想揾樹㝫傾計可以揾我
用左一個月去改變左自己

一個月............
夠嗎？
消化到啲負能量至好喎

你改變左啲乜

我好心痛呀
但知道就算係返埋一齊都無左以前果種感覺

加油企返起身

所以唔好再諗啦

今日係分開兩個月，好似冇咁痛? 其實仲係好痛只係冇痛得咁密，有時仲會係block 左既whatsapp 同佢自言自語講野，"我愛你，但我要更愛自己，放心下次見到我你一定會後悔" ，我知道痛係唔會消失，只係自己愈來愈愈堅強，依加間唔中係屋企會冇哂心機，但會咩都唔理走出去行下行轉返黎心情好似好d, 希望下個月黎報到又會再堅強d

我都係分開左2個月...見到佢同條新仔發展好似唔錯 我個心好唔舒服 我好想追返佢 努力改變自己中

之前有祝福過佢 但發現原來我唔係真心祝福佢

有冇方法可以笑番

跑步

我好想同佢講 我想你幸福 但係我想你既幸福係我比你

同求，自從分左手，冇再笑過，特別係發自內心開心果種 揾唔到再令我覺得滿足同開心既野

我好辛苦，點先救到我

點解要扮無女朋友

有冇絲打可以接收我個心
碎到一地都係

can you be my bbchu again?

joke
you dont fking care anymore

唉 啱啱入黎呢個post就見到好多同病相憐既巴打

後悔自己on9
真係蘇州過後無艇搭
有食唔食真係最大罪極

Btw你真係好正

不了
人地都無在乎過
自己咁傷心只會顯得自己on9

好耐無推POST
兩個月了 我很好 你呢 ?

Telegram link 入黎傾下計放底心事

痛到麻木

其實我還好 期望你還好

痛到盡頭就醒

你們過得好嗎

最撚痛既係唔係分手個陣大家互屌互數
最痛既係散左之後你身邊既所有野好似無變到
但少左個最親既人同你行
無人同你講早晨 無人打電話問你個傻仔係邊
仲要慢慢去迫自己唔記得呢個人
其實個種感覺先係最難頂
晚晚訓之前同自己呢個人係衰人 唔值得唸佢
但起身個時又會想知佢做咩
不過依家都無機會知道喇
變返做兩條互不相疊既平行線

我很好 真係走出左好多
敢睇番同佢相關既野
只係未敢見佢真人
會好怕撞到

加油呀, 仲好多巴打絲打陪住你

佢離開了
正式quit hall
再也沒任何交集

累了

好痛

前度正衰人？

照慣例努力清醒着

再特別既日子無佢無意思

特別既日子不再特別了

新朋友加入
琴日分手，今日一起身直頭唔知自己要做d咩
好辛苦

你們好嗎

時間幫到你

先醫好自己

每次嬲男朋友=整痛自己

發覺一對一個人在意 點搵其他野分散注意力都搵唔到